「集思廣益」依家開網吧賺唔賺錢？

我個人認為短期可能幾賺，長期就因為人口老化問題容易虧損
唔知大家點睇

push

賺 首先將間網吧整成LOL主題，每日搵個靚女黎COS入面d角色，然後間唔中搞香港比賽，刺激人流

餐單可以一個飯賣50蚊，一定要改做d有趣既名 ，例如紅燒亞歷斯塔飯，枝竹配娜米飯，森林之友埃爾文素食全餐......etc

香港地d 學生哥最撚有錢，目標客源就係佢地，一定要禁住佢地黎搶，4殺就送野飲，拿penta kill就送3粒鐘上網，一定好多傻仔黎

發達大計就比左你了，第時賺到上市記得黎請我食個飯

wow

真係好多人玩電話game

不如試下用食雞做主題

十年前都死左7至8成網吧
重生存到嘅都係連鎖店
點睇都知無咩錢賺

除非有gimmick嘢吸引到人流
否則將會霉到執笠

認真生意人，我答你

網吧要搵錢、主要收入來源並唔係收你果幾蚊一粒鐘，而係熟食，小食。 賺到錢而又吸引到人既網吧要有幾個因素。

- 無煙環境。 要食煙麻煩出去食 唔係人人都受到煙 同埋有煙味會令到成隻店好唔精神咁

- 有野食。 網吧收入來源主要係靠賣野食。 5蚊一杯可樂賣比你，一間中型網吧，150個座位，每人玩兩個鐘，飲兩杯，呢兩個鐘只係計野飲 埋數已經1500，仲未計其他三十幾蚊既小食，四十幾蚊既面食。

- 高配置。 要吸引到人黎，除左門面要靚，入面企理有野食，緊係要高配置電腦啦。你部機咁廢，不如我番屋企打？

其實最好搵係貓頭鷹時間，32蚊比佢開6個鐘，6個鐘佢有可能已經叫左炸雞腿、面食，薯條，汽水，薯片果啲野，可能一晚貓頭鷹，條友都可以洗成200幾係食果度。 每日只係計夜晚果段時間，只計食物既收入已經超過4萬。（唔洗叫我比證據，有數睇每月） 全日 你自己諗可搵幾多

而且 食物既來貨價唔高

多謝你啊

用下porter 5 forces畫下圖分析下先啦

ok

oh I see⋯gimmick

Set多個area比人玩電話game 賺多筆

唔好搞笑

宜家仲邊有咁多人去網吧 個個自己屋企有機打啦 網吧又污糟又嘈 傾計都傾唔到

多到要等位啊ching

以前就話同朋友一齊落網吧打機 有傾有講

依家大把軟件 係屋企同朋友邊傾邊打機啦

網吧真係執左好多間 仲見到one 生存緊

陽光都唔多見

一定要多女,學生妹一律唔洗錢

電話都玩到食雞啦洗咩用電腦玩

質量差好遠喔

開番個連登網吧

夕陽行業你仲衝入去

重啲會好玩啲？
關質量咩事

配你老母置

電話操作都無電腦方便

ching點解會覺得係夕陽行業？

好提議

鋪租貴，成本高，電腦器材係愈黎愈平同時人地亦愈黎愈易買到電腦

而且上面都講左，咁多軟件可以係屋企傾住打，做咩要洗幾十蚊同你落網吧用d共用機，又多人地手汗又多油

再加上而家d game 出得好快，基本上你只可以專注搞lol

與其搞網吧，不如搞個lol電競館仲有得搞

改名做電競館 以主流電競game劃幾區出黎 搞多啲比賽
前題係你有咁大舊錢掟出黎燒

lol電競館？ 巴打方唔方便透露多小小畀小弟聽

咪得搞比賽個下先賺到錢？平時會拍烏蠅

會去網吧嘅人根本唔會理屋企個部機勁唔勁
唔洗成班fd 有時兩 三個去就已經玩成晚
同埋野食係真係必須

蝕死你

陽光得返旗艦店 one好大陣煙味不了

開網吧不如用d機黎挖礦算啦

我都有構思過開網吧，不過唔夠錢

大把網吧貓頭鷹冇廚賣野食 得翻杯面薯片波仔喎

所以咪搵唔到錢 同埋係蚊型網吧

大陸開賺得仲多 基本上男男女女都打機
香港市場細 同埋個個屋企部電腦都唔廢

產業末期左幾年先問 咩料...

森林 ao

大部分人到廿幾歲都人工得5 6千蚊 娛樂得打下機
平均普通機收8 9蚊一個鐘 入房就收15蚊
香港主力市場得學生哥 消費力唔高 玩得又唔耐
又要返屋企食飯
再加上同樣嘅租 香港租最多放3 40部機
大陸租到放到過百部
係香港搞盞食屎

係呀CHING，我大陸有親戚同人搞網吧，話好好賺，因為撞正食雞，LOL同電競風。不過學生生意做唔到幾多，客源都係靠D工廠仔、白領，因為要身份證開機。

租個一戶一廳單位連水電每月要兩千，上網最低55蚊，但廢到仆街，而電腦都唔係個個買得起，所以都願5-8蚊一粒鐘網吧打機好過

利申:純鳩吹

不如整d位淨係提供android/ip差電，收平過電腦少少

網吧櫃台提供各式game 充點數/itune充值卡既賺錢服務方便d 無信用卡既小朋友 7仔都唔駛去

咩叫食雞

又係蝗語？

認真回覆抵讚

學下而家d機舖，轉型做老人中心咪有得賺

咁其實如果係食野/飲野會送上網時間都好似有GIMMICK，另外搵駐場的隨時落場夾人數打ONLINE，再加上女性免費，其實都有得諗下。

有人打丁嗰啲

其實我覺得係地方/USER問題
香港地開網吧一係就D KEYBOARD/MOUSE比D仆街用煙頭整爛/掟爛
成個場煙味臭到仆街 成個環境灰灰沉沉
題外話 其實機鋪都係面對差唔多問題

先唔講台灣 淨係大陸一D大型網吧都乾淨過香港幾倍
有時係香港想搵人一齊打鋪機 係屋企仲舒服過網吧咁點解要去

Pubg 啊Ching
Winner winner chicken doinner

Between 海洋開左兩年都好多人
就知其實網吧有得做

閹割版你玩埋我果份

其實台北劍潭果間有咁既營運環境正路去做都係蝕

識g記mt

查實網吧真係一個唔錯既地方
有時候係出面要等人，或者有事返唔到屋企
係網吧幾蚊雞一個鐘可以上下網，玩下遊戲，不知幾愉快

咪係

海洋好邋遢喔

好似好複雜

多謝巴打意見

元朗supernet多人到癲

好多女仔打機 女性免費唔work.. 最多只能做到係lunch hour 學生打機有學生餐食
四人同行加送一小小時 或每人一張餐飲-5蚊現金卷

學生lunch time去網吧？

你要範模做到好大型先得，可以俾人books場搞小型電競比，電腦配備又要可以食雞，否則只會淪為賓賓假日聚腳點，等執

大撚把啦
一路食撈面一路玩
前提係無人去間學校報寸

唔賺 依家大型網吧係賣經驗權 好多老闆都想離場
利申 前網吧職員

可以外國試下 ， 我住溫哥華， 60$hkd per 2 hour 好貴。

咁關電腦嘅質量咩事

認真回覆

大把

其實網吧有好多要煩

第一，清潔
每個客玩完 ，滑鼠 鍵盤都係污垢 有好多係成張抬/地下都係零食碎 點都要請多個員工/清潔姐姐輪班睇住個場 打掃下

第二，要唔要開放吸煙房
大部分人眼中既網吧仲停留係以前阿豬阿狗都開網吧而無人監管既年代，係網吧吸煙變成例牌習慣，但依家講求環境乾淨已經係最低要求，如果你唔比人食煙 又無獨立吸煙房，就自然會有人偷偷地食煙，但之後會引發更多連鎖問題(例如比人吹雞搞事，唔開機坐你間鋪成日都會發生)

第三，附加銷售
零食，氣水，叮叮飯，杯麵就少不免 但網吧點都要有配件 或者其他種類填加收入來源係好緊要，但搵供應商又係問題，香港既供應商一定要貨比三家，有好多供應商睇你唔係老手 個批發價真係食多你一水

其他等下一位個巴打補充

gpu ram 價位歷史高企

屋企部機仲勁過網吧嗰d啦

呢樣真

有落網吧打機都知
有幾多人食野
買野食入黎食就大撚把

千其唔好叫網吧，
要叫電競專區

咁係因為你無幫襯過高質。 新界區巴絲打 唔好話唔益你地 我亦唔係賣廣告 大埔荃灣大窩口都有分店既 你得閒入黎睇下

我記得01年網吧開始興
要成40$一個鐘
仲要入去打rainbow six

呢個真 去開荃灣嗰間 真係幾高質吓又平又闊落 但啲滑鼠鍵盤就差左少少

個場一定要企理先 而家d網吧都好污糟搞到唔想去 同埋要坐得舒服 你打十幾粒鐘既話坐得唔舒服好難打落去 試下學下日本韓國大陸d網吧
環境舒服同多服務 個場都唔會話好污煙瘴氣
我覺得你個場靚既 遠少少都有人去
唔知工廈個d做唔做得 但而家無乜地方比人通宵玩又舒服既地方 所以我覺得網吧做得過

仲有就係廁所一定要乾淨 打咁耐機痾屎在所難免
有個靚廁所都吸引到人打耐d啦

第二日，比人告到仆街

toilet都係硬件之一

咩名

好少可有認真post
其實我都有諗過開網吧，整得乾淨企理啲嘅話應該仲有市場
學巴打話齋整個電競區等人組隊租房/打比賽用都幾正
利申：十年前有做過專for 賓賓玩yahoo messages / skype 嘅網吧，自己到而家都仲有去ione 同 gforce 打機，但陽光打過一次就不了

最好整1/3位置做有私人空間既間房/高級組隊房
依家仲生存緊既game都係team game
仲要去得網吧都唔係單機
整個好似日式網吧果隻咁既
有單人房 有人想扑野同打飛機都可以用
呢個就計鐘 組隊房要消費夠500先可以租
整多2-3間沖涼房 不過應該做唔起
因為呢d都係好普通既野
就好似你去neway唱k返大陸按摩咁
但呢兩樣都似係暫時無法取代既野
而電腦唔同 一冇野好玩就會收皮

係遊戲體驗質量唔同

遊戲體驗邊有質量
=0kg

sorry 一直講錯，係質數

其實點解唔放十部八部ps4比人玩
收20蚊一粒鐘

係喔～都ok喔，但係ps4唔係主流嘛

可以整多啲消費券 會員券之類
橋唔怕舊最緊要受
實有人貪心為左你送果一個鐘黎打
當佢黎多兩到三次就會出現慣性

同埋最好個場搵女員工
會吹水 識得同客吹水
要令個客覺得佢被受重視
至於點解係女員工
因爲女性顧客唔會歧視mk妹
但男顧客會對mk仔有敵意

有外國嘅marketing報告數據
餐廳客人如果頭三次幫襯完你都有良好感覺
佢再幫襯你嘅機會率會上到90%
唔知網吧適唔適用 希望幫到手

thx🙏

咁撚污糟，貼錢都唔撚去

如果係乾淨呢？

得鳩閑，有d乜屋企玩唔到。
仲有，個個都打ps4 la

ok⋯ps4⋯

其實有冇諗過集資開番間網吧

有，但係無人同我集資

預我

預住先

首先你間網巴唔好剩係得上網

最好有埋標場

野飲野食唔好太單一得杯面

最後多口講句 做過傳統網巴

假日忙都係一晚2000蚊生意

平日最靜可以得一晚幾百蚊

除非你做到間網吧好乾淨好舒服啦

一般網吧仲邊有人去架

利申 前網吧職員

D飲筒有咁大支得咁大支
等佢sir一聲飲哂又嗌過杯

依家啲網吧多人多到排隊喔

好提議啊

Idea幾好喎
如果拎到酒牌仲好

最少我以前做果間唔會同埋好少爆場

野食係岩既 但好污濁同嘈要解決.....私人空間都要

有人醉酒鬧事點算

私人空間就搞vip房

好似日本個種？

話就話網吧房，做埋炮房劏房

你講到好似唔會有警察黎巡

見你咁努力😨比個like你先

一人一間 日本咁

on9仔仲話生意人 似都係讀屎片讀上腦

乜網吧打機唔可以帶外來食物架? 有無落過網吧?

M記都可以自己帶野食入去食既 睇你帶唔帶架姐 唔帶咪要幫襯
好像搭飛機咁 有啲唔係坐商務既 可能野食會無咁好 咁佢地可以自己係禁區買左野食帶上機又得 照食飛機餐都得

你唔幫襯唔會代表人地唔會幫襯

香港地無太多空間可以搞到一人一間vip房喔

咁樣咪做餐廳送上網

唔好做傳統網吧

傳統做唔住

餐廳送上網即係點？
巴打可唔可以explain more

買野食野飲送上網plan

野食野飲做主 網吧做副啦

將目標由廢青變番做正常人啦

依加d廢青都唔多去網吧

早幾年我做網吧果陣就知唔賣野食野飲根本做唔住

但d網吧多數賣小食其實根本就唔夠 可以轉做餐廳／賣台式野飲 送上網plan （入度佢張會員卡）

你見傳統網吧愈做愈少你就知你想開傳統網吧根本做唔住

一係走時鐘酒店果類 一係走餐廳方向

唔搞特色好難做 傳統網吧又嘈又污濁 好難吸引人黎

班打機廢青都就快變廢中 好難再吸引新人去打機架啦

我都講過平日最少人果陣夜晚一更都係做400蚊生意

成晚等三個客

ione仲有好多人

我果邊網吧執得77 88 ione都搬過幾次

陽光直頭半消失

香港冇得做。
大陸有得賺，大陸好多離鄉背井打工仔，生活心理好空虛好寂寞好凍，要留係網吧消磨時間，你估個個都係李嘉誠讀書進修咩。
加上大陸啲網管好多都係靚女。

可以參考下台灣 整曲面mon

高檔啲？

唔通係香港開網吧真係夕陽行業？

有新鮮感

我覺得將餐飲元素加入網吧入面已經好新鮮，我指係好似茶記個種嘅飲食文化

曲面加餐廳加會員制度

會員制度係必須嘅

金銀銅制度

what？！

姐係有得升級

如果真係搞最好全部用曬144hz mon 你收20蚊粒鐘都坐爆人

係咪真啊？$20喔

其實mon唔重要，顯卡同cpu先重要

講真你裝到好撚靚 搞到是是正正30蚊都冇問題 因為你有144hz 全港得你有

咁啦 你買個144hz返屋企用你就會明 碌網頁都明顯好大分別

冇得賺
基本上而家好少人會去

香港現時啲網吧真係狗也不屌 以前旺角百老匯上面間i-one係唔錯的 空間夠大枱夠闊
但係搬咗之後嗰到窄撚到 仲有就係啲gear
用埋啲大陸垃圾mouse keyboard headset 見到都唔想入去玩啦...

Fix cost 高到pk

真心問 買電腦cost要幾高，當150座位

睇你要咩spec咋喎

會唔會好貴

一個普通mon幾百至一千 144hz 例如XL2411都係2000蚊 我真心覺得唔行高級路線冇得搞 仲有就係個客戶群都唔同 當我收廿蚊咁講 啲MK仔應該會少好多？

我驚最後連啲客都少埋，唔止係MK仔

又或者整個zone入面有10部機 用曬最好嘅配置 俾人搞比賽, party etc...

其他就用返普通嘅機 i5 1060咁嘅級數

而且gear係非常重要

因為依家主要客源係學生同mk

vip區

你唔咁做的話啲人點解要去你嗰到玩 點解唔去i-one 陽光 你要做到啲吸引人嚟幫襯嘅嘢先得㗎...

好多網吧都改哂做電競館

再加埋 傳說對決 pubg約戰區 最少要點一杯飲品

好老實問 照計選址應該要係mk 玩到幾夜都有車走 方便就吸引人 但係重點 凌晨會唔會出事 點樣長期保持到個乾淨情況同環境質素？ 我覺得網吧長做得唔得好視乎你個環境吸唔吸引 另外144hz係必須 成本唔會太高 144hz係香港絕對未普及 玩過一次絕對會玩多次

衛生都好重要,見過D網吧留有上手用過既污積

另外可以分50Hz 同144 Hz 區 ,唔同價位選擇

台灣有間網吧好正 可以參考

On9 肯定蝕到仆街，回唔到本就要執
首先你唔撚係以為啲人會咁撚醒係你間野買野飲野食下話？你唔係以為啲人會當你部電腦係寶啊？

例如？

thx巴打

陽光 仲有其他大大小小 九展都有

分區係必須

改個名做電競館，入面硬件配置洗唔洗改？

要啦 起碼要有舞台 比賽房 仲有觀戰區
如果真係有心搞 可以參考台灣同香港個啲
另外可以多元化啲 唔好淨係打機咁

整d套餐 送食物 公仔麵之類果啲味噌食物 整到勁口喝 逼鳩佢叫特飲 幾蚊個公仔麵換20蚊特飲 d冰有幾大就整幾大粒 fatfat

仲有租約
如果佢見你好生意瘋狂加租
又或者租得三兩年又唔租

咁你裝修費都蝕死

整個位畀人手機支那食雞都fat

大陸吃雞送3個鐘 你勁既話真係長期唔洗錢

[認真問]
質量唔係正字咩
差字典，quality 係出返質量

屌我打乜撚，查字典

自

咁同mass有咩分別

不安，唔記得正字係點寫，但又好似唔叫質量

2,3,5,7,11....

呢個都算係 ‘啅頭’
但三個鐘又好似太多
上次同朋友加一個新手去網吧玩三個鐘
第三鋪已經食左雞
以一個鐘10蚊計
三張枱三個鐘冇左90蚊

我覺得
改做加鐘送一個鐘 / 送一個小食餐 (麥樂雞加罐可樂)之類

前者蝕得少啲後者成本得果幾蚊
但係就成功build up到個 ‘黎呢間網吧玩pubg有得賺’嘅感覺

仲有就可以抄大陸網吧，lol如果有penta kill 就會開咪宣告 :邊個座位 玩家名 成功五殺之類

或者可以抄酒吧嘅飲酒challenge
整幅牆 食雞贏左 / LOL有penta kill 就可以上榜之類建立歸屬感

其實乜都唔重要

門面野最緊要

平平地一杯野飲 草下分

夠分可以換上網plan

地方要企理d 同埋多d私人空間 唔好比人感覺好雜

最好搞到時鐘酒店咁 有埋床 咁當然呢d vip 房緊係貴d啦

可唔可以理解做網吧mix party room

一開房4-6部機 有小小空位舒展筋骨
男仔堆打機 女仔堆打牌
有淋浴室
房租唔洗貴 志在回本
用零食 租麻雀枱 其他遊戲機 等等賺錢

荃灣 旺角 IONE勁多人

G force

起碼要請個人專洗廁所加抹keyboard
一想起個keyboard油笠笠就不安
仲有燈光要做好d 有d網吧整到又暗又藍勁難頂
不過我都差不多7.8年無去網吧

依家做網吧好難。。
太多game唔同以前免費平台（以前有online game,war3,aoc呢d買得斷版權既game）
依家pc game門欖高左 全部好似steam咁比錢買ac
依家入得網吧既客戶本身一定屋企有打機 仲要部機唔曳先推得郁
唯一可以做既 就係靠小、中學生放學放假一齊聚聚打果幾粒鐘
你網吧又唔可以買斷steam game版權黎開比人玩

講真 一個已經無打開機既人經驗 入到網吧無野做
你無買過pc game 你入到去得番lol揀
點同7.8年前 十幾廿隻online game 擺明用黎比人打到爆肛 升lv升十鳩幾粒鐘既年代
以前見到好多廢中廢青扮番工打online打足成日

講緊你文盲呀人，關方便咩事

sorry，my fault

ching好中肯

唔差在整埋美容服務 男朋友打機女朋友做facial

以前有一間網吧叫ifuture

大到可以分吸煙同非吸煙區

座位有哂partition 有自己私人空間

應該都吸引到下人

以前真係試過冇心情返工，扮靚病請假去咗網吧打魔獸世界。

wow，個場都要幾大喔

依家個間網吧點啦？有無執？

那些屬於大家嘅年代～

而家仲有冇學生妹去網吧

應該主業係美容，網吧係男朋友等候區

有 應該講都有唔少女仔去網吧

邊間，想識

但我已經唔識打而家d game

係工廠大廈開有冇得諗

懶清高咁衝出來柒

同機舖一樣末落緊

場地要大,機要新,租金咁貴,點回本?

不如學日本仔搞有得訓/休息既網吧
大廳擺幾十部
間十幾間房整包廂（2人）
收30-40hour都唔太貴
擺張毯幾個咕順就得
成日覺得香港冇休息地方
無理由為左休息上時鐘酒店
整d咁既地方比一般人休息下
唔洗下下係為打機先上黎

未來網吧大享

學日本獨立房
比你長租
扮旅館營運
整多幾間炮房收貴d
門口扮野整部機賣套收好貴

十年前執左
果陣重收緊23，24蚊一個鐘

旺角星域網路你去過未？

講咁耐有無開鋪時間表?

工廠有閂閘既時間，有d嚴d既只比出唔比入，你根本做唔到通宵

係工廈開，租金唔貴

旺中i one 有mk妹reception
金髮 大眼 個樣串柒柒 短裙 有腳睇 心口漲卜卜

N年前黃金個場就真係正啦,次次落到去都叫一堆野食,幾蚊樣,抵到爛

電話同電腦個「質量」真係差好撚遠嘅,百幾gram同十幾kg嘅分別